{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042757",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드 워커힐 더글라스 하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 非対面チェックインシステムをご利用いただけます。 予約時には必ず携帯番号を記載しなければなりません。 ホテルで客室の鍵を受け取った後、ホテルシャトルを利用してダグラスハウスに移動できます。 ホテルの代表番号は1670-0005です。 モバイルチェックインをご利用いただくためには、宿泊1日前の午前10:00にモバイルチェックインの事前登録案内メッセージをご確認ください。 チェックイン後はホテルでQRコードを発行していただく必要があり、これにより客室の鍵を受け取ることができます。 朝食は1部/2部制で運営され、場所は状況によって変更されることがあります。 一部の営業所は臨時休業や営業時間の変更などの措置を取ることができます。 グランドフィットネス、室内プール、ダグラス無料サービスなどが提供されます。 有料サービスは現場でお支払いいただく必要があり、付帯施設としてはラウンジ、ミーティングルーム、ラウンドルームなどがあります。 ダグラス ライブラリーはリラックスできる空間で、読書と休息のための場所です。 オープンキッチンでは朝食と軽食が提供されており、ランドリーは24時間利用可能で、便利な自動販売機もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "非対面チェックインシステムを利用できますか？",
            "answer": "はい、非対面チェックインシステムをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要な情報はありますか？",
            "answer": "予約時には必ず携帯番号を記載しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ダグラスハウスへの移動手段はありますか？",
            "answer": "ホテルで客室の鍵を受け取った後、ホテルシャトルを利用してダグラスハウスに移動できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの代表番号は何ですか？",
            "answer": "ホテルの代表番号は1670-0005です。"
        },
        {
            "question": "モバイルチェックインを利用するためには何をする必要がありますか？",
            "answer": "モバイルチェックインを利用するためには、宿泊1日前の午前10:00にモバイルチェックインの事前登録案内メッセージをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に何をすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン後はホテルでQRコードを発行していただく必要があり、これにより客室の鍵を受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の運営形態について教えてください。",
            "answer": "朝食は1部/2部制で運営され、場所は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "一部の施設が臨時休業や営業時間の変更をしている可能性はありますか？",
            "answer": "はい、一部の営業所は臨時休業や営業時間の変更などの措置を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が利用できますか？",
            "answer": "有料サービスは現場でお支払いいただく必要があり、付帯施設としてはラウンジ、ミーティングルーム、ラウンドルームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ダグラス ライブラリーで何をすることができますか？",
            "answer": "ダグラス ライブラリーはリラックスできる空間で、読書と休息のための場所です。"
        },
        {
            "question": "オープンキッチンでは何が提供されていますか？",
            "answer": "オープンキッチンでは朝食と軽食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ランドリーはいつ利用できますか？",
            "answer": "ランドリーは24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "便利な自動販売機はありますか？",
            "answer": "はい、便利な自動販売機もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 596
    }
}